有冇人覺得地捫細細盒首歌好難聽

個男演員唱到個樣好恐怖
首歌又難聽。。。

但比佢洗左腦

覺

屌都估到係你

睇睇下個男主角有啲似你

善心打破零回覆

我冇睇過其實

完全唔撚押韻

夾硬嚟

柒到核爆

成個po都係呢啲人

係 無新意又on9啲歌詞又膠

俾首歌洗咗腦兩日
原來有人同我一樣
唔知點解個細路囡把聲清脆得黎好銀耳
特別最後兩句
聽到好想打人

個細路女把聲勁刺耳
搵我唱仲好
茄汁焗豆～雜菜粒～

細細盒～細細盒～
早午晚餐好配合

一家之主點煮都得～

首歌邊柒個作 好撚難聽 個男人個樣表情又生硬

我覺得佢似係求其寫左D字再塞D音比佢
屌成段野D轉接位都唔撚岩音既

有聲

咁遲覆

好忙呀屌你

忙咩